大家點睇 北歐心科學 NordicHearts 呢個Page?

北歐心科學 NordicHearts
我在六月時已講過，血債票償難聽過粗口，當時很多人還說我「分化」。

到今日了，殉國烈士、爆眼少女、太子、新屋嶺等等公仇，如何報呢？

他們告訴你，投票囉，還要是區議會的。

你忿怒嗎？你在乎嗎？你可以叫人投票，但用得著說這麼惡毒的說話嗎？以票還眼，血債票償等等，如果你講出來也不覺得羞恥，我請你離開，請你孤立我，請你割我席，請你分化我。這麼惡毒的人，我心底裡恥與為伍。

趕客不送。

push

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

自推 2/10

熱狗囉
呢個page早排好勤力屌《願榮光》架

成日屌人左膠販民
人地無你去到咁盡唔等於唔係同路人
贏要贏盡 輸少少都唔得

佢有講錯？

無人話佢講錯，就係問大家點睇。

係人地冇佢枝筆/鍵盤去得咁盡

自推 3/10

熱狗黎目標相同既咪撐

血債票償真係有問題

各國禁止高官警犬入境同沒收資產已經係最基本要求
最好就送上紐倫堡大審

講科學研究本身都有啲興趣
但佢啲私怨、割蓆態度真係好嘔心
成日屌人兄弟爬山

自推 4/10

40% 屌泛民
60% 屌支那

自推 5/10

講得啱呀

私怨page

私怨feel

其實血債票償同佢地吹捧既舉美國國旗
或者麻包袋whatever
係無衝突

Why not both? 又唔係好需要成本

有時佢地啲思維係好令人廢解

冇講錯呀

75%屌泛民
25%屌所有 陳雲熱狗以外嘅人
0% 屌共產黨

參考 瀧野由美仔

香港人要贏，陳雲狗要輸

熱狗城邦page
利申信唔過香港啲假選舉

又唔北歐
又唔科學

為diu而diu

佢割蓆？佢幾時屌過前線勇武？

我認同血債係一定要血償，都認同佢地提醒同路人。
但係唔認同而家就有種分化咁屌鳩同路人，自命清高既感覺。
要成事咪又係要靠泛民?
定係我太天真?

血債只能血償，票債都能血債，血債不能票償

佢應該都咋係屌泛民

即係其實佢地只對呢四個字反感？

我想表達既係血債血償，
但投票可以同時實行

希望佢地都係

本身唔係太鐘意泛民，但都覺得佢係私怨撚

其中一個熱狗城邦 page，熱青城打手一有機會又會乘機搞分化去做政治收割

無錯，乜柒都屌

諗唔到點鬧佢 唯有老屈佢熱狗先啦

有

話左不分化

呢個page 十個post九個係屌泛民搞分化

有啲口號
我覺得誇大 同太浪漫 唔實際

例如還眼 填命
假設當日開槍射爆個少嘅差佬
宜係綁咗大家前面
有嗌過還眼填命嘅人 會對佢點？
係咪講得出做得到

如果係票償 我覺得好可悲
人地無咗隻眼
嗌口號嘅覺得投票人數就當幫人討回公道

票要投
但係唔係因為人地無咗隻眼或其他人受傷而投

分化狗

割席有好多種

城邦派

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

私怨極都係飯民咋嘛

佢無講錯喎
議會有用就唔洗流血
票可照投
但血償票償喱個講法真係cls

熱青城打手和陳云根連梁繼平都唔放過

無野值得睇

怨婦feel

班仆街抹黑連登，又要黎連登宣傳

完全唔覺佢屌錯泛民
泛民真係糖衣毒藥
仲去美國減辣
老實講香港人再俾泛民呃多兩年就會變到好似澳門咁
唔好再批鬥行得比我地前既人啦

熱狗成日抹黑連登，又要黎連登宣傳

一早講咗熱青城打手一向都想整死連登但是又要留在連登同連登仔扮 friend 乘機煽風點火

血債必然是要血償

票就係另一回事, OK?

走啦熱狗

健吾lvl咁小氣

一句講曬 苦行式抗爭支持者
我唔認同 但唔會同佢地割 個spectrum本身就係乜人都有

佢係熱狗page今日先知？洗老屈？

懶醒淨係識屌人又冇實際貢獻嘅分化狗

討論返佢d內容得唔得？
今次有講錯？

主要係屌泛民 太on9 好似白頭佬同難民之父 又唔俾人揮美國旗咁
陳雲有好多嘢痴線還痴線 係有用香港狀況諗過
當然 完全唔俾泛民改過既機會就唔係咁好 始終泛民政治智慧低 好多野似係真心膠多

所以販粉都係同一級數

留意開政圈 facebook 都知道北歐心理學係其中一個熱狗 page

私怨分化page

留意開政圈 facebook 都知道北歐心科學係其中一個熱狗 page

唔好咁啦 佢真係瑞典人黎

不推文討論，推文留返俾行動post唔該

佢撐達狗

想問有咩熱狗page?
我想unfollow晒佢

利申：本身無follow呢個page

怨婦
狂屌黃之鋒同何韻詩
話冇授權佢地去 唔代表香港人
心認而家係美國人授權佢地覺得佢地代表到
關你叉事咩

討論姐

不同路何來分化

已unfollow幾個月

巴打你大獲啦

佢鬧《願榮光》某程度上其實冇講錯，首歌都未去到國歌嘅level

不過條友真係私怨撚嚟

明白佢既憤怒，但全世界都一定係為利益行動架啦，咪當互相利用囉。退一步講，就算拉曬泛民落馬有邊個得益，咪又係民建聯。

完全冇墨水可言
404 brain not found個post係度潑婦鬧街 淪落到同佢口中劣質既黃絲相同level
只會令人聯想到係熱狗既級數
筆者unknown既話 個人推薦無神論者巴別塔

楊衛隆囉
呢期最興都係呢兩個姐
其他做唔起

睇下無咩問題起馬我地會知道泛民其實都唔係好得去邊 他日嬴左之後唔會洗到白同做神

巴打
我幫你頂住先

無神論者巴別塔唔係出曬作者資料啦咩

Thanks 唔撚識邊個嚟

點解要睇熱狗Page?

本土一樣屌血債票償架

嘩屌劉正你都推得落

熱城page嚟…

一齊去Twitter將 #929globalantichinazimarch
推上熱門 推到929全世界所有人都一齊standwithHK

，「青年新症」關「熱城」乜事？

你流血，出糧俾我

熱狗屌晒全世界 總有幾樣屌得啱架 有咩好討論？

美帝座上客陳雲

講真有腦嘅到時自然會知點投，但血債票償呢四隻字由第一日聽已經極度反感

同 心之科學 首歌一樣咁on9

願榮光又屌 時代革命又屌

熱青城個 [ 青 ] 係指青山城邦派

我想講你係咁post條petition link出黎真係無乜用

其實有用架，真係有人撳咗條聯署link嚟簽名！

血債票償？！
屌你老母見到li 4隻字就火都黎撚埋

咁倒不如叫「青熱城」啦，屌…

好名

你睇下有幾多人入去簽先
成日quote人地個comment再就咁放條唔關事嘅link
你打多少少字講下個petition做乜都好